# Translation of tiledmenu in LANGUAGE
# Copyright (C) Kpple 2020
# This file is distributed under the same license as the Kpple Menu package.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: KppleMenu \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/kppleos/org.kpple.kppleMenu\n"
"POT-Creation-Date: 2020-05-19\n"
"PO-Revision-Date: 2020-05-20\n"
"Last-Translator: Borgniet Rudy <borgniet.rudy@hotmail.com>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../contents/ui/main.qml
msgid "About This Computer"
msgstr "關於這台電腦" 

#: ../contents/ui/main.qml
msgid "System Preferences..."
msgstr "系統偏好設定..." 

#: ../contents/ui/main.qml
msgid "App Store..."
msgstr "應用商店..." 

#: ../contents/ui/main.qml
msgid "Force Quit..."
msgstr "強制退出..." 

#: ../contents/ui/main.qml
msgid "Sleep"
msgstr "暫停活動"

#: ../contents/ui/main.qml
msgid "Restart..."
msgstr "重新啟動..."

#: ../contents/ui/main.qml
msgid "Shut Down..."
msgstr "關掉..."

#: ../contents/ui/main.qml
msgid "Lock Screen"
msgstr "鎖屏"

#: ../contents/ui/main.qml
msgid "Log Out"
msgstr "登出"

#: ../contents/config/config.qml
msgid "Advanced"
msgstr "高級"

#: ../contents/config/config.qml
msgid "Help"
msgstr "幫幫我"

#: ../contents/ui/config/configGeneral.qml
msgid "Adapt the links with your own command lines"
msgstr "使用您自己的命令行修改鏈接"

#: ../contents/ui/config/configGeneral.qml
msgid "( Warning : This is the expert mode, do not change anything if the application is working properly. )"
msgstr "( 警告：這是專家模式，如果應用程序正常運行，請不要進行任何更改。 )"

#: ../contents/ui/config/configGeneral.qml
msgid "Show advanced mode"
msgstr "顯示高級模式"

#: ../contents/ui/config/configGeneral.qml
msgid "About This Computer :"
msgstr "關於這台電腦 :" 

#: ../contents/ui/config/configGeneral.qml
msgid "System Preferences :"
msgstr "系統偏好設定 :" 

#: ../contents/ui/config/configGeneral.qml
msgid "App Store :"
msgstr "應用商店 :" 

#: ../contents/ui/config/configGeneral.qml
msgid "Force Quit :"
msgstr "強制退出 :" 

#: ../contents/ui/config/configGeneral.qml
msgid "Sleep :"
msgstr "暫停活動 :"

#: ../contents/ui/config/configGeneral.qml
msgid "Restart :"
msgstr "重新啟動 :"

#: ../contents/ui/config/configGeneral.qml
msgid "Shut Down :"
msgstr "關掉 :"

#: ../contents/ui/config/configGeneral.qml
msgid "Lock Screen :"
msgstr "鎖屏 :"

#: ../contents/ui/config/configGeneral.qml
msgid "Log Out :"
msgstr "登出 :"

#: ../contents/ui/config/configHelp.qml
msgid "Do you need help ?"
msgstr "你需要幫助 ？"

#: ../contents/ui/config/configHelp.qml
msgid "About Kpple"
msgstr "關於Kpple"

#: ../contents/ui/config/configHelp.qml
msgid "Consult the user's guide"
msgstr "查閱用戶指南"

#: ../contents/ui/config/configHelp.qml
msgid "Repport a bug"
msgstr "報告錯誤"

#: ../contents/ui/config/configHelp.qml
msgid "Donate for the project"
msgstr "為項目捐款"

#: ../contents/ui/config/configHelp.qml
msgid "Couldn't find help ? Contact us at : info.kpple@gmail.com"
msgstr "沒有找到幫助？請通過以下地址聯繫我們 : info.kpple@gmail.com"

 
